Titulo del cambio
(Asigna nombre del ca,bio solicitado)

Descripcion 
(Redacta de manera clara las caracteriasticas del cambio)

Criterios de aceptacion 
(Indica el o los elementos para que el cambio sea aceptado)